朝日新聞翻譯"黒警"做悪党警察

黨一定唔係指支那共產黨